點解黑警可以拎枝激光筆（證物）示範比市民睇

下次破到白粉案係咪開記者會試食